Linkedin有人留言質疑amazon ban parler server，比左膠發癲屌到仆街

明明條友個留言好mild只係提出問題
下面班左癌就好似姦左佢老母咁人身攻擊又問人do you know how to read
cls
linkedin呢D咁撚business既platform班左癌都夠膽咁玩
係咪high撚大左
定係左膠係美國有免死金牌

source:

呢幾日美國五毛空群而出
我英文麻麻都上左去幫手
希望各位唔好只看住香港
戰場上已經去左全世界

其實真係唔易
唔少有心嘅港人英語真係麻麻
靠印度朋友吧

Cap啲唔Cap啲想點？
句Do you know how to read明顯係問緊Hilary，而唔係好mild咁提出問題既Prasanga

你睇佢句野都feel到係on9 仔啦， blm 冇ask for violence, please prove it